<resources>
    <string name="app_name">IAA App</string>
    <string name="title_activity_form_inicio_sesion">FormInicioSesion</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="title_activity_acerca_de">Acerca de</string>
    <string name="title_activity_busca_dispositivos">Gestión de Dispositivos</string>
    <string name="title_activity_buscar_usuario">Buscar Usuario</string>
    <string name="title_activity_cambio_pw">Cambiar contraseña de Investigador</string>
    <string name="title_activity_comienzo_mediciones">Comenzar Mediciones</string>
    <string name="title_activity_datos_organizacion">Datos de la Organización</string>
    <string name="title_activity_datos_sesion">Datos de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_guardado_sesion">Guardar los resultados de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_login">Inicio de Sesión</string>
    <string name="title_activity_mi_perfil">Mi Perfil</string>
    <string name="title_activity_perfil_usuario">Datos del Usuario</string>
    <string name="title_activity_principal">IAA App: Menú Principal</string>
    <string name="title_activity_registrar_usuario">Registrar Usuario</string>
    <string name="title_activity_registro_invest">Registrar Investigador</string>
    <string name="title_activity_resumen_mediciones">Resumen de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_visuali_med">Visualización en tiempo real</string>
    <string name="info_acercade">IAA App es una aplicación realizada por Antonio Javier Palma Guerrero, estudiante del Grado en Ingeniería Informática – Tecnologías Informáticas por la Universidad de Sevilla, como parte del proyecto de su Trabajo de Fin de Grado (TFG) para la obtención del título de sus estudios. \n\nTodo el trabajo ha sido tutorizado y supervisado por Juan Antonio Castro García, tutor del TFG, y Andreea Madalina Oprescu, cotutora del TFG. Ambos pertenecen al Departamento de Tecnología Electrónica (DTE) de la Universidad de Sevilla.\n\nEsta aplicación está enmarcada en el proyecto de investigación llamado Interacción Afectiva Aumentada (IAA), financiado a través del Plan Estatal 2017-2020 Retos – Proyectos I+D+i, con referencia PID2019-104323RB-C32, cuyos investigadores principales son los profesores Alberto Jesús Molina Cantero e Isabel María Gómez González, ambos, profesores del DTE. \n\nEl trabajo ha sido realizado durante el curso 2021/2022, concretamente entre los meses de febrero y septiembre, siendo entregada su documentación y presentado ante un tribunal en septiembre de 2022. \n\nEl funcionamiento consiste en la gestión de las sesiones realizadas por investigadores o sanitarios sobre usuarios, utilizando los dispositivos desarrollados en el proyecto de investigación, obteniendo los resultados de sus medidas fisiológicas. Para ello, se utiliza la tecnología Bluetooth Low Energy para establecer la conexión con dichos dispositivos y obtener la información. Todo irá gestionado con la ayuda de una base de datos. \n\nA nivel tecnológico, la aplicación ha sido desarrollada en el entorno Android Studio, utilizando el lenguaje de programación Kotlin. Para la base de datos, se ha utilizado un servidor MySQL y la conexión se gestiona mediante la API de JDBC. La aplicación está destinada a smartphones con una versión mínima de Android 10. Es necesario conceder permisos a la aplicación para acceder a la ubicación, para que los servicios Bluetooth puedan funcionar perfectamente. \n\nPara cualquier duda, puede contactar con los tutores del TFG, teniendo su información de contacto en la web del departamento, cuyo enlace está al final de esta pantalla en forma de su logotipo.</string>
    <string name="lee_tyc">La lectura y aceptación de los Términos y Condiciones de la aplicación es obligatoria para el uso de la aplicación. Por favor, pulse aquí para leer los Términos y Condiciones, así sabrá cómo se tratarán su información personal y sus datos.</string>
    <string name="tyc_completo">Estos Términos y Condiciones regulan la descarga, acceso y utilización de la aplicación móvil IAA App (en adelante, la “APLICACIÓN”), que el grupo de investigación Tecnologías para la Asistencia, la Integración y la Salud (en adelante, “TAIS”) pone a disposición de las distintas organizaciones. \n\nEsta versión de la APLICACIÓN está disponible de forma gratuita, siendo entregada por TAIS para su uso con fines sanitarios o de investigación. \n\nEl acceso a la APLICACIÓN supone que el sanitario/investigador (en adelante, el “PROFESIONAL”) reconoce ha aceptado y consentido sin reservas de las presentes condiciones de uso. \n\n<b>1. OBJETO</b> \n\nLa APLICACIÓN está diseñada para fines sanitarios o de investigación. \n\nAlgunos de los colectivos que pueden beneficiarse de este proyecto son para todos los públicos. En el diseño y desarrollo de esta APLICACIÓN han intervenido profesionales especialistas en el ámbito de la Ingeniería Informática. \n\nLa APLICACIÓN se pone a disposición de los PROFESIONALES para su uso a nivel profesional, nunca para entretenimiento. \n\nFunciona en móviles con versión igual o superior a Android 10. Para su uso, se deberá conceder permisos de Ubicación a la APLICACIÓN, siendo condición necesaria para el correcto funcionamiento de la parte Bluetooth. \n\n<b>2. DERECHOS DE PROPIEDAD E INTELECTUAL</b>\n\nLos derechos de propiedad intelectual e industrial sobre la APLICACIÓN son titularidad conjunta de Antonio Javier Palma Guerrero, desarrollador de la APLICACIÓN, y de TAIS, siendo también, por consiguiente, del Departamento de Tecnología Electrónica de la Universidad de Sevilla y de la propia Universidad de Sevilla, correspondiéndole el ejercicio exclusivo de los derechos de explotación de los mismos en cualquier forma y, en especial, los derechos de reproducción, distribución, comunicación pública y transformación. \n\nLos terceros titulares de derechos de propiedad intelectual e industrial sobre cualesquiera símbolos o contenidos incluidos en la APLICACIÓN han concedido las correspondientes autorizaciones para su reproducción, distribución y puesta a disposición del público.\n\nEl PROFESIONAL reconoce que la reproducción, modificación, distribución, comercialización, descompilación, desensamblado, utilización de técnicas de ingeniería inversa o de cualquier otro medio para obtener el código fuente, transformación o publicación de cualquier resultado de pruebas de referencias no autorizadas de cualquiera de los elementos y utilidades integradas dentro del desarrollo constituye una infracción de los derechos de propiedad intelectual de TAIS,  obligándose, en consecuencia, a no realizar ninguna de las acciones mencionadas, reservándose el derecho de retirar la APLICACIÓN a la organización a la que pertenezca el PROFESIONAL, con las consecuencias que ello acarrea. \n\n<b>3. POLÍTICA DE PRIVACIDAD</b> \n\nLa APLICACIÓN utilizará bases de datos para almacenar ciertos datos, tanto de PROFESIONALES como de personas que puedan someterse a pruebas (en adelante, el “USUARIO”) con los dispositivos que cede TAIS junto a la aplicación para una mejor gestión de los resultados obtenidos en las sesiones. TAIS podría utilizar la información de carácter personal que nos facilite de forma disociada (sin identificación personal) para fines internos, tales como la elaboración de estadísticas. La APLICACIÓN no podrá recabar, almacenar o acumular determinada información de carácter no personal referente a su uso. \n\nLos PROFESIONALES solo podrán acceder a la información registrada de los USUARIOS mediante el uso de sus identificadores, para poder consultar los resultados de las sesiones, y de las organizaciones a las que pertenece el PROFESIONAL, donde podrá ver los identificadores de otros PROFESIONALES, siendo estos los únicos datos que podrá ver de sus compañeros. El acceso a su propia información personal y a la de los USUARIOS le permitirá modificar aquellos campos que sean posible, siempre y cuando sea bajo la autorización y supervisión de la persona afectada por los cambios. \n\nDe conformidad con lo dispuesto en las normativas vigentes en protección de datos personales, el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR), se informa que los datos de carácter personal proporcionados mediante la aceptación de estos Términos y Condiciones formarán parte de una base de datos responsabilidad de TAIS y que estos serán tratados con la finalidad descrita en el apartado “1. OBJETO” de este documento y serán conservados mientras dure la relación contractual objeto del uso de la APLICACIÓN. Los ficheros de esta base de datos solo serán accesibles por el personal de TAIS, protegiendo la privacidad con todos los medios disponibles para acatar la normativa vigente. Con el único objetivo de facilitar la introducción de mejoras en futuras versiones de la APLICACIÓN, también podrá realizarse el tratamiento de la información de las instalaciones, accesos de usuarios, datos demográficos, pantallas y trabajo realizado por los PROFESIONALES con los USUARIOS. Asimismo, se informa que podrá retirar el consentimiento en cualquier momento y ejercer los derechos de acceso, rectificación, supresión, portabilidad, limitación y oposición dirigiéndose al Departamento de Tecnología Informática de la Universidad de Sevilla, con sede en el Módulo G de la Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática, localizada en Avenida Reina Mercedes, S/N, Sevilla. Email: jacastro@us.es. También podrá presentar una reclamación ante la Autoridad de control (www.agpd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente. \n\nTAIS se reserva la facultad de efectuar, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, modificaciones y actualizaciones en la APLICACIÓN. Asimismo, también se reserva el derecho a modificar los presentes Términos y Condiciones con el objetivo de adaptarlos a las posibles novedades legislativas y cambios en la propia APLICACIÓN, así como a las que se puedan derivar de los códigos tipos existentes en la materia o por motivos estratégicos o corporativos. \n\n<b>4. EXCLUSIÓN DE RESPONSABILIDAD</b> \n\nTAIS se reserva el derecho de editar, actualizar, modificar, suspender, eliminar o finalizar los servicios ofrecidos por la APLICACIÓN, incluyendo todo o parte de su contenido, sin necesidad de previo aviso, así como de modificar la forma o tipo de acceso a esta. \n\nLas posibles causas de modificación pueden tener lugar, por motivos tales, como su adaptación a las posibles novedades legislativas y cambios en la propia APLICACIÓN, así como a las que se puedan derivar de los códigos tipos existentes en la materia o por motivos estratégicos o corporativos. TAIS no será responsable del uso de la APLICACIÓN por un menor de edad, siendo la descarga y uso de la APLICACIÓN exclusiva responsabilidad de la organización que le ha cedido este software. \n\nLa APLICACIÓN se presta “tal y como es” y sin ninguna clase de garantía. TAIS no se hace responsable de la calidad final de la APLICACIÓN ni de que ésta sirva y cumpla con todos los objetivos de la misma. No obstante, TAIS se compromete en la medida de sus posibilidades a contribuir a mejorar la calidad de la APLICACIÓN, pero no puede garantizar la precisión ni la actualidad del contenido de la misma. \n\nLa responsabilidad de uso de la APLICACIÓN corresponde solo al PROFESIONAL. Salvo lo establecido en estos Términos y Condiciones, TAIS no es responsable de ninguna pérdida o daño que se produzca en relación con la descarga o el uso de la APLICACIÓN, tales como los producidos como consecuencia de fallos, averías o bloqueos en el funcionamiento de la APLICACIÓN (por ejemplo, y sin carácter limitativo: error en las líneas de comunicaciones, defectos en el hardware o software de la APLICACIÓN, fallos en la red de Internet o fallos en la base de datos del sistema). Igualmente, TAIS tampoco será responsable de los daños producidos como consecuencia de un uso indebido o inadecuado de la APLICACIÓN por parte de los PROFESIONALES. \n\n<b>5. LEGISLACIÓN Y FUERO</b> \n\nEl PROFESIONAL acepta que la legislación aplicable y los Juzgados y Tribunales competentes para conocer de las divergencias derivadas de la interpretación o aplicación de este clausulado son los españoles, y se somete, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, a los juzgados y tribunales más cercanos a la ciudad de SEVILLA.</string>
    <string name="formatoFecha">DD/MM/AAAA</string>
    <string name="volverAtras">Volver</string>
</resources>