<resources>
    <string name="app_name">IAA App</string>
    <string name="title_activity_form_inicio_sesion">FormInicioSesion</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="title_activity_acerca_de">Acerca de</string>
    <string name="title_activity_busca_dispositivos">Gestión de Dispositivos</string>
    <string name="title_activity_buscar_usuario">Buscar Usuario</string>
    <string name="title_activity_cambio_pw">Cambiar contraseña de Investigador</string>
    <string name="title_activity_comienzo_mediciones">Comenzar Mediciones</string>
    <string name="title_activity_datos_organizacion">Datos de la Organización</string>
    <string name="title_activity_datos_sesion">Datos de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_guardado_sesion">Guardar los resultados de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_login">Inicio de Sesión</string>
    <string name="title_activity_mi_perfil">Mi Perfil</string>
    <string name="title_activity_perfil_usuario">Datos del Usuario</string>
    <string name="title_activity_principal">IAA App: Menú Principal</string>
    <string name="title_activity_registrar_usuario">Registrar Usuario</string>
    <string name="title_activity_registro_invest">Registrar Investigador</string>
    <string name="title_activity_resumen_mediciones">Resumen de la Sesión</string>
    <string name="title_activity_visuali_med">Visualización en tiempo real</string>
    <string name="info_acercade">IAA App es una aplicación realizada por Antonio Javier Palma Guerrero, estudiante del Grado en Ingeniería Informática – Tecnologías Informáticas por la Universidad de Sevilla, como parte del proyecto de su Trabajo de Fin de Grado (TFG) para la obtención del título de sus estudios. \n\nTodo el trabajo ha sido tutorizado y supervisado por Juan Antonio Castro García, tutor del TFG, y Andreea Madalina Oprescu, cotutora del TFG. Ambos pertenecen al Departamento de Tecnología Electrónica (DTE) de la Universidad de Sevilla.\n\nEsta aplicación está enmarcada en el proyecto de investigación llamado Interacción Afectiva Aumentada (IAA), financiado a través del Plan Estatal 2017-2020 Retos – Proyectos I+D+i, con referencia PID2019-104323RB-C32, cuyos investigadores principales son los profesores Alberto Jesús Molina Cantero e Isabel María Gómez González, ambos, profesores del DTE. \n\nEl trabajo ha sido realizado durante el curso 2021/2022, concretamente entre los meses de febrero y septiembre, siendo entregada su documentación y presentado ante un tribunal en septiembre de 2022. \n\nEl funcionamiento consiste en la gestión de las sesiones realizadas por investigadores o sanitarios sobre usuarios, utilizando los dispositivos desarrollados en el proyecto de investigación, obteniendo los resultados de sus medidas fisiológicas. Para ello, se utiliza la tecnología Bluetooth Low Energy para establecer la conexión con dichos dispositivos y obtener la información. Todo irá gestionado con la ayuda de una base de datos. \n\nA nivel tecnológico, la aplicación ha sido desarrollada en el entorno Android Studio, utilizando el lenguaje de programación Kotlin. Para la base de datos, se ha utilizado un servidor MySQL y la conexión se gestiona mediante la API de JDBC. La aplicación está destinada a smartphones con una versión mínima de Android 10. Es necesario conceder permisos a la aplicación para acceder a la ubicación, para que los servicios Bluetooth puedan funcionar perfectamente. \n\nPara cualquier duda, puede contactar con los tutores del TFG, teniendo su información de contacto en la web del departamento, cuyo enlace está al final de esta pantalla en forma de su logotipo.</string>
</resources>